嚟緊打算cap下達仔啲直播觀看人數圖,上嚟post

撚下連登仔

哇

到時又成萬人睇
留名等睇連登仔賴落00後度

wfc??

口講話罷睇 身體卻很誠實